【前線手足入】鶳要有底線，唔能夠亂出

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

自推9

我正式宣布！聽日係全民文宣日！

Fc 一下先動手啦
唔好傷及無辜

同意，對家動手，出刀，明顯係想撩交打先出手
件事大家會易接受到
若然對方只係出口就最多屌返佢
出手有名，無咁易比人造文章

「認真」各位手足 借東風啊！！！

今日的士狗撞斷人腳呀

鬧不還口 打先還手

不要說私了 試着說自衛反擊

獨裁極權劇本是這樣的，喬裝黑衣人，到處放火，製造所謂“打砸搶燒”，其一，令普羅大眾反感，其二，可以出軍隊鎮壓。污名化整場運動，令到佢出師有名。